{
  "overviewKOL": {
    "3087": {
      "indicator": "Spirometri",
      "descName": "med utf\u00f6rd <b>spirometri<\/b>",
      "desc": "Andel KOL-patienter med registrerad spirometri",
      "sums": {
        "ClinicALL=0": 41,
        "ClinicALL=1": 25521
      },
      "ClinicALL=0": {
        "Ej spirometri": 0,
        "Spirometri": 41
      },
      "value": 100,
      "ClinicALL=1": {
        "Ej spirometri": 11130,
        "Spirometri": 14391
      },
      "id": "extModel339-1"
    },
    "3090": {
      "indicator": "R\u00f6ker",
      "descName": "som <b>r\u00f6ker<\/b>",
      "desc": "KOL-Patienters R\u00f6kvanor",
      "upperLimit": 0,
      "invert": true,
      "colors": [
        "#4F6228",
        "#9BBB59",
        "#C0504D"
      ],
      "sums": {
        "ClinicALL=0": 41,
        "ClinicALL=1": 25521
      },
      "ClinicALL=0": {
        "Aldrig varit r\u00f6kare": 4,
        "Slutat r\u00f6ka": 25,
        "R\u00f6ker": 12
      },
      "value": 29.268292682927,
      "ClinicALL=1": {
        "Ok\u00e4nt": 5548,
        "Aldrig varit r\u00f6kare": 3199,
        "Slutat r\u00f6ka": 8743,
        "R\u00f6ker": 8031
      },
      "id": "extModel341-1"
    },
    "3091": {
      "indicator": "Vaccinerad",
      "descName": "<b>vaccinerade<\/b> f\u00f6r influensa",
      "desc": "Andel KOL-patienter med influensavaccinationsskydd ",
      "upperLimit": 80,
      "lowerLimit": 80,
      "colors": [
        "#C0504D",
        "#9BBB59"
      ],
      "sums": {
        "ClinicALL=0": 41,
        "ClinicALL=1": 25521
      },
      "ClinicALL=0": {
        "Ok\u00e4nt": 1,
        "Ej vaccinerad": 14,
        "Vaccinerad": 26
      },
      "value": 63.414634146341,
      "ClinicALL=1": {
        "Ok\u00e4nt": 16022,
        "Ej vaccinerad": 2963,
        "Vaccinerad": 6536
      },
      "id": "extModel343-1"
    },
    "3092": {
      "indicator": "0 dagar",
      "descName": "<b>fysisk akt. 0 dagar<\/b> i veckan",
      "desc": "F\u00f6rdelning av Grad av fysisk aktivitet bland KOL-patienter",
      "upperLimit": 0,
      "invert": true,
      "colors": [
        "#C0504D",
        "#F79646",
        "#9BBB59",
        "#4F6228"
      ],
      "sums": {
        "ClinicALL=0": 41,
        "ClinicALL=1": 25521
      },
      "ClinicALL=0": {
        "Ok\u00e4nt": 5,
        "0 dagar": 13,
        "1-2 dagar": 4,
        "3-4 dagar": 7,
        "5-7 dagar": 12
      },
      "value": 31.707317073171,
      "ClinicALL=1": {
        "Ok\u00e4nt": 11323,
        "0 dagar": 3807,
        "1-2 dagar": 2451,
        "3-4 dagar": 2084,
        "5-7 dagar": 5856
      },
      "id": "extModel345-1"
    },
    "3093": {
      "indicator": "Erh\u00e5llit utbildning",
      "descName": "som erh\u00e5llit <b>utbildning<\/b>",
      "desc": "Andel KOL-patienter som n\u00e5gon g\u00e5ng erh\u00e5llit Patientutbildning",
      "upperLimit": 80,
      "lowerLimit": 40,
      "colors": [
        "#C0504D",
        "#9BBB59"
      ],
      "sums": {
        "ClinicALL=0": 41,
        "ClinicALL=1": 25521
      },
      "ClinicALL=0": {
        "Ok\u00e4nt": 1,
        "Ej erh\u00e5llit utbildning": 39,
        "Erh\u00e5llit utbildning": 1
      },
      "value": 2.4390243902439,
      "ClinicALL=1": {
        "Ok\u00e4nt": 15600,
        "Ej erh\u00e5llit utbildning": 2847,
        "Erh\u00e5llit utbildning": 7074
      },
      "id": "extModel347-1"
    },
    "3094": {
      "indicator": ">=2",
      "descName": "f\u00e5r <b>&gt;=2 exacerbationer<\/b> per \u00e5r",
      "desc": "F\u00f6rdelning av antal exacerbationer per \u00e5r bland KOL-patienter",
      "upperLimit": 0,
      "invert": true,
      "colors": [
        "#9BBB59",
        "#C0504D"
      ],
      "sums": {
        "ClinicALL=0": 41,
        "ClinicALL=1": 25521
      },
      "ClinicALL=0": {
        "Ok\u00e4nt": 1,
        "0-1": 32,
        ">=2": 8
      },
      "value": 19.512195121951,
      "ClinicALL=1": {
        "Ok\u00e4nt": 15271,
        "0-1": 8850,
        ">=2": 1400
      },
      "id": "extModel349-1"
    },
    "3095": {
      "indicator": "Registrerade",
      "descName": "Registreringsandel",
      "desc": "Andel KOL-patienter med n\u00e5gon registrering",
      "hidden": true,
      "sums": {
        "ClinicALL=0": 133,
        "ClinicALL=1": 34768
      },
      "ClinicALL=0": {
        "Ej registrerade": 92,
        "Registrerade": 41
      },
      "value": 30.827067669173,
      "ClinicALL=1": {
        "Ej registrerade": 9247,
        "Registrerade": 25521
      },
      "id": "extModel294-1"
    },
    "3120": {
      "indicator": ">30",
      "descName": "har <b>CAT &gt;30<\/b>",
      "desc": "CAT",
      "upperLimit": 0,
      "invert": true,
      "colors": [
        "#4F6228",
        "#9BBB59",
        "#F79646",
        "#C0504D"
      ],
      "sums": {
        "ClinicALL=0": 41,
        "ClinicALL=1": 25511
      },
      "ClinicALL=0": {
        "Ok\u00e4nt": 6,
        "<10": 5,
        "10-20": 21,
        "21-30": 8,
        ">30": 1
      },
      "value": 2.4390243902439,
      "ClinicALL=1": {
        "Ok\u00e4nt": 13473,
        "<10": 2940,
        "10-20": 6609,
        "21-30": 2244,
        ">30": 245
      },
      "id": "extModel351-1"
    }
  }
}